「月經廢文」學好英文真係好似打開新世界咁

細個個時唔覺，仲以為網上咁發達
只要識中文 就會好多野都可以學到 所以一直都冇認真學英文 dse都只係負負碌碌pass左就算
冇話打算特別進修
但大大下先發現好多資料華文世界都冇/冇英文文獻咁齊

好彩地 因為某d興趣令我焗住要我睇外國d youtube channel
咁先可以令我pick up返d英文
而到上個月買左人生第一本書英文(唔係教科書)黎咪下
發現原來曾經dse 英文得2既人都可以睇曬 個刻真係差d喊出黎

如果有讀緊中學既連登仔 千祈唔好當英文只係一門科目咁讀 令佢黎應付考試就算
學好佢 佢真係可以為你打通世界既大門咁

點為止學好商用英文書寫✍️

ching 我答左你 你都唔好信我喇

樓主點樣Pick up英文？
我第一屆DSE英文拎u
已經好多年冇睇過英文

咩書?
我都係DSE2想由頭學起

我英文個時唔係好你好多
只係得個2
我都係慢慢睇youtube片 我睇自已有興趣既主題為主
搵d 有字幕既 條友語速唔快既黎慢慢睇
睇一陣頂唔順抖下先再睇 我就係咁樣pick up返黎
而家叫對比之前好左好多 起碼我睇netflix可以唔睇中文字幕都明白講緊咩

睇咩書

我睇個本係有關design既書
叫做don't make me thing
雖然係電子書 有唔明可以刻查 但都叫人生第一完睇曬既英文書

我睇netflix, 但聽唔曬佢講乜。
有時候，睇中文字幕，我真係聽唔明果句up乜。睇返英文字幕就會“屌，原來隻隻字自己都識”，但就係聽唔清。
不過都明到七成左右

我睇stephen king, Kindle幾正，可以即刻查字

但我自已都係鐘意有實體書渣手既感覺多d
所以之後自已又買多左本英文書挑戰下自已

don't make me thing